一人分享一件好Sweet既事

最近太多負能量，想聽大家最近有冇發生啲咩好sweet既事，無論愛情、友誼定親情都得。
快啲散播下正能量比我

你好

睇番ex送俾我嘅嘢

冇

女朋友肯含

唔想做人 點解自己咁廢
唔識社交 完全冇朋友
讀書已經自己好勁 唸住唔溫書都ok
點知抄到仆街
聖誕快到 我還是一人
冇目標冇目的地生存

其實可愛>>靚仔

第一 靚仔比可愛主觀 大家心目中嘅可愛都係差唔多 但靚仔就差好遠

第二 靚仔好快睇厭 可愛日日睇都可以鍾意

第三 靚仔容易走樣 講緊短短幾個月 可能肥少少已經keep唔到 可愛就唔同

第四 靚仔好難同人close 可愛比較親民

第五 靚仔比較多挑剔位 例如肌肉 高度 著衫 可愛真係有樣就得

每晚都會打電話俾我講心事
維持左差唔多兩年la

相信你心中一定非常痛苦，才會如此寫下你的心聲！雖然，我並未完全了解你，但我明白置身痛苦中是怎樣一回事。有些人在困苦之中，會選擇放棄自己，不知道你是否也有這自殺的念頭？

無論你是否想過放棄自己，我也希望你不要將困擾藏在心裡。因為人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。你不如停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

唔好灰心 合久必分，分久必合

做人好辛苦 好辛苦 真係好辛苦

做女人唔好咁小器
做男人要有風度
利申：溫柔的大男人

It’s so sweet knowing that you love me
Though we don’t need to say it to each other,
Sweet knowing that I love you & running my fingers through your hair
It’s so sweet

話說呢幾個月以嚟同女朋友為咗個死TB嘈交
嘈到就嚟分手咁濟
咁就大家唔搵對方冷靜下
最近我將whatsapp status改做：Will you spend your life together with me？
結果第日無啦啦睇佢status見到佢寫：yes🥰
嗰下當堂笑咗出嚟
同班frd講翻佢都話成件事好正
利申：真人真事

樓主女神

你含住我 我亦含住你 太合襯

男朋友寄信畀我，無啦啦加插咗句：平時都係用呢枝筆寫字。嗰陣我都無細心諗佢噏乜。
後尾傾偈，佢話我應該無發現個秘密。返到屋企即刻拎返封信出嚟睇，諗起佢平時用開擦得甩嘅原子筆寫字，再細心睇原來佢寫咗句Dear Jane 嘅歌詞落去再擦返

有日我要拎櫈爬高痴裝飾，我朋友個女（2歲幾），仲未返幼稚園既，見到我企高，即刻衝過黎捉住我對腳，同我講：「xxx（我名）小心呀，我扶住你，唔好跌親。」
但我同佢只係2-3個月先見一次既媽媽的朋友，而且個細路女咬字都未正，個下好sweet！

做咩事呀

愈睇愈傷心

頭先考試唔記得拎student card出嚟
考到一半professor行過嚟check嘅時候
對望左一眼 我就想即刻拎翻出嚟
然後佢諗左一諗 ：nevermined
應該係唔想阻住我考試嘅時間

攬住女朋友瞓

做咩咁多負能?講黎聽下

琴日嚟緊m，同男朋友搭車
佢全程將隻手放咗係我個肚到幫我暖住
就算佢隻手唔就手梗晒出晒手汗同埋要覆公司野要單手打字都冇放開過

返grad job返到有intern個時俾人照顧住既感覺
嗰日落盤睇野 fresh grad乜鳩都唔識
個判頭同client傾到咁上下就會行黎問你點呀明唔明 又會細心解釋 腳傷咗都陪我過海睇野
叫唔叫sweet 至少唔會好似啲閪公司咁當fresh grad 狗咁撚